今晚all in 巴塞 唔洗再住公屋了

唔洗再租劏房 約左aa狗睇樓了